尋晚全香港都中晒伏?

忽然諗緊政府係咪要醫生等到fri先公佈周同學死訊, 激嬲市民上街?
之前已經講腦幹死亡, 只打強心針維持, 維生拍數得3?
之後有人話病情係傳言唔係真!
但係大家唔覺個死訊好配合政府劇情需要嗎?

你有冇腦
激嬲市民上街對政府有好處？

佢星期幾走 琴晚都係會咁

中計！
71中計
831中計！
101中計！
坐係屋企就唔會中計！

對想升級拖落去的人有好處,例如林奠中豎辦黑警,因為一完事中共就會清算呢班令維尼冇面的CONDOM

所有重大消息都係揀星期五公布，由你地發洩2日，反正預左你地做唔出啲咩，然後星期一怒火減弱，又可如常開市返工，政府不嬲用開呢招

坐係屋企都係中計

人地冷氣軍師

乘機拘捕7個泛民議員；博民怨沸騰搞得大鑊啲然後大條道理取消區選

醫院救人盡力施救係正常，救吾到係天意，現時醫學控制吾到人生死

屌你老母
又係中計黨

送住頭咁就唔係中計?

控制唔到? 打強心針算唔算? 控制死訊傳出得唔得?

具體想鬧咩?唔好只比粗口

請指教，個人死左，對政府有咩好處？

我同意有可能係咁
但依個冇可能知既野黎

同意上面留言 "乘機拘捕7個泛民議員；博民怨沸騰搞得大鑊啲然後大條道理取消區選"
好處係要夠牌頭取消區選

反送中激嬲市民上街，中計
警暴激嬲市民上街，中計
緊急法激嬲市民上街，中計

拉, 仆街唔記得不推文

你意思係只管上街, 不必深究?

我發覺好多人唔明樓主講咩

即係同學可能星期3,4已經可以公佈死訊

拖到星期5先講就係因為連住星期6.日

經濟受損少好多

好似之前緊急法特登揀假期前既星期五講

邊有咁多計

係, 仲要預咗大家攪事叫公務員放工先

昏迷指數GCS 3分
唔係維生指數